有冇人知macbook office點用到標楷體

如題

係macbook裝windows 再開office

macOS用office係攞苦黎辛！！！

之前已經講過
新細明體、標楷體呢類字型唔係由M$或Apple持有版權
亦即係話, 除非你正式同版權方(華康)買, 否則你自己用任何方法隊落Mac都係侵權

犯法又點喎
我睇GV 咁多年都無俾過錢啦